天氣凍屋企又冇暖氣，用熨斗取暖有冇得諗

買十個熨斗圍住自己取暖

買十個熨斗唔買一個暖爐？